點解琴晚馬會會知 馬體會 會輸

開 0 0盤 高水 已知鬼鬼地
操盤員真係好撚勁

喱個世界邊有真波

開得賭 必賺